Un parc d'attraction propose les tarifs ci-dessous~:

\begin{multicols}{2}
  
  \begin{boitetitre}{\large\bfseries Tarifs}
    \begin{center}
      \begin{tblr}{width=\linewidth,colspec={X[l,1]X[l,1]},stretch=2}
        \large Adultes~: 15,90\,\euro{} & \large Enfant~: 10\,\euro{}
      \end{tblr}
    \end{center}
  \end{boitetitre}

  
  La recette $R$, en euros, est calculée chaque soir par la formule~:
  \[R=15,90\times A + 10 \times E\]
  \columnbreak

  \begin{enumerate}
    \item Comment appelle-t-on les lettres $A$ et $E$ dans la formule de la recette~?
    
    À quoi correspondent-elles~?
    \item Calculer la recette d'une journée où $349$ adultes et $531$ enfants ont visité le parc d'attraction.
  \end{enumerate}
\end{multicols}